如果突然之間多咗一百萬現金 你會點用？

如題
是咪用嚟做小生意多？

攞曬去賭球

一定係錢揾錢

All in猁對家？

畀個方法嚟

賭角一水

買樓收租？

一百萬買咩樓？

一百萬港元定美元先。

如果係hk$, 其實話多唔多話少唔少。

我會拎20 萬投資寫internet based生意或股票/黄金， 有機會做房地產投資( 應該唔夠錢)。

用10萬窮遊全世界。

仲有60 萬， 存20萬現金saving。

仲有40萬， 用5 萬買保險。

35萬， 用10 萬黎溝女。

仲有25 萬， 諗方法變做250 萬。

有250 萬後，再loop上面。

做一集百萬富翁

等細路享下福先

每人收$1000 入場費先準玩

即係咩方法

買希杭

每人識答一題都死啦

九出十三歸 放貴利

買server
將2部電腦spec轉曬做最高
淨返嘅留落嚟做research
有淨再捐出去

用哂黎買六合彩

做長線投資 比我 10年後比返1億你

唔中咪仆街？

仲有25 萬， 諗方法變做250 萬。

有250 萬後，再loop上面。[/quote]

即係咩方法[/quote]
九出十三歸 放貴利[/quote]

咁點解唔一早用一百萬放哂貴利

租最近公司嘅屋
返工都近啲
以後返工唔洗驚塞車/同人逼

All in

應該會買股票收息

食息勝也

all in美圖

比曬老闆求佢唔好炒我

你個名

屌你咁撚無大志？

用來買哂脆香雞翼食

自己比曬公司燈油火蠟等我可以長駐公司無限ot

即係咩方法[/quote]
九出十三歸 放貴利[/quote]

咁點解唔一早用一百萬放哂貴利[/quote]

早 d享受

買個新既銀包，大大個裝撚住哂果一球

買股收息

炒骨灰龕

ibond
藍籌
淨番去旅行

做乜撚

如果25萬變到250萬就唔會咁多窮人啦

問銀行係咪有人入錯數

去外國置業之後移民

咁誠實？

梗係去波台賭post派曬佢啦

講真，一百萬呢個數真係有都唔想收，dup 春用

擺落高息銀行做定期

用一百萬服侍老細
到時升級做幹部 做埋分部長
好幸福

用窮既思維同方法
比幾錢佢都係窮

假設有人拎左100 萬
然後佢唔知點用
放係床下底
慢慢用， 愈洗愈大洗
追唔到inflation

試下係香港搞水耕